風扇巴重出江湖！！！

想問呢把同舊年嗰把有冇唔同？
就黎夏天想買多把用

綠黑人

咁能樣都108 我睇落似水魚咩

金魚正條傻閪買咗成打

一陣場波點睇？

條傻西中度都撚到恆屍咸

nowtv

似。

我睇開盜版鏈結

一樣會尊重

nsqjm.

50蚊賣到108

之前50蚊係特賣城條友亂賣

108好似真係貴左d
之前買過把 真心高質 夠風夠涼 d電又長氣

不過仲有個敗筆係叉電既typec線一定要用低功率先叉到
用叉laptop既黎插佢會叉唔到電...

佢上年話會有進化版 唔知係咪呢部 但個樣睇落一樣

你介攬枕幾時再出勁想買
又舒服又好攬又唔貴 性價比極高
已經比我用到污糟晒 好想有新貨用

價錢就進化左

適當時候我會公佈

垃撚圾
擰左擰右好撚易斷

手足幫得就幫吧

係唔係半紅不黑所以搞成咁？

旋轉網有黑黑色連夾先買緊88蚊
風力同電量真心勁同長氣